YouTuber作左首rap屌林鄭

啱啱朋友share左條link俾我
本身都麻麻地個Boris (ex好鍾意佢)
但真心覺得詞寫得好好 完全係依一年香港人嘅心聲
loop左10幾次
見係黃kol就幫手宣傳下

(所有捐款皆以美元結賬，敬請留意。)

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report